
                      La Mejor película de los pitufos, me atrevo a decir con certeza, con una animación bastante buena chistes bien colocados y una historia nueva y que antes ya se había querido explorar, pero nunca se había dado pasó a esta tematica, hace que este film resalte de los que le anteceden, no es la joya del año, pero vaya que podría ser una de las favoritas de los niños este año, se siente fluida y bien estructurada, con un muy buen doblaje hace esta película una perfecta opción para poner a los niños pegados al televisor un buen rato , recomendada para dominguear.
        
            